連登有咩著名痴線佬？？？

97分(亞軍）

老衲-

幻想有12M樓契既保安

站務台 遠阪凜

不gay的瘋

恒大杜sir一定吾係

窮人唔好生仔

棋靈王 無人講？

波台手足

73-9勝亞軍

全部球台狗

咪你囉

呢個真

屌 typo
波台

濛狗

窮人唔好生仔 , 真痴線佬

肥河鳩蹹甲天下

沒自信的肥仔 - 狗公型痴線佬
毒步天下 - 假膠型痴線佬
遠XX - 投訴型痴線佬
魯魯修vi不列顛 - 幼齒蘿莉型痴線佬
怒漢棍撞棍123 - gay嘅引伏型痴線佬
不gay的瘋 - FF型痴線佬
堅尼s米拿 - 懶有iq嘅李斯型痴線佬

恒管

娛樂台大部分出名都係